用手寫個號字，個虎被食左

結果負評如潮